蘋果:晚上再多21人確診

推

咁究竟係14、定21

有線寫14

唔驚

無論是14定21
我都會照樣出街聚餐唱K做gym

🤦🏻‍♀️

支那人播毒

好撚癲，明明好地地，菌從何來

好嘢,聽日繼續返工！

大爆發來了

內文話14宗係群組有關

唉 屌
呢幾日jm9
係咪社區又再爆發多次

即係仲有七宗係未知道

由黨安嗰道嚟

雙非

咁都無WFH??? 政府好野!!!
番工既人坐巴士同公司都有合約, D病毒唔會搞你

之前爆嗰陣好似都未試過咁勁一日六十幾單 今次真係大爆發

聽日會唔會又40

我估100

香港人係咪要滅族？

屌，根本係支那人播毒

次次係國際關係上支那處於劣勢，就會發癲出D痴線招數黎扭轉劣勢

劇本已經寫好

又喺夜晚先報

好大家放棄人生乜9都唔做算 滿足政府

十成十班手帶撚 除撚咗手帶 四圍播毒啦

多謝 中港兒童

股市咁gogogo

3月果陣有
留學撚回歸果排

蘋果遊行數字？

返工返學無意思，最後都no eyes see

全民留家拿津貼

7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

屌都冇人死 驚乜

WFH

無菌，只有毒

有機會呀

【疫情焦點】港晚上再多21人中招
逾半或本地感染 單日錄63宗確診

多謝政府

好耐冇見

架播毒的士好撚癲，一個中毒，另一個替更即中

14本地，7輸入？

單日最高紀錄係幾多

香港廢老除鳩曬口罩

唔會再有WFH啦，今日陳肇始話市民要適應新常態，要與病毒共存

兒登恐懼L去左邊

佢自己同病毒共存喇死八婆

講緊本地確診

果陣係好多輸入個案
好快追到個源頭
宜家係社區爆發

wfh真係諗得太多

審判來了

屌出聲

今日先去完食牛角驚咩

連登仔：好嘢！！！大爆發！！攬炒成功！！

仆街政府掛住搞國安法 冇做好防疫

仆乜街？！我哋連登仔想大爆發喎！

佢應該深潛緊

28

係時候做嘢 將攬抄巴遇襲成為世界大戰導火線

應該已經係變種版
點爆左傳染

屌

信果班叫你唔好戴口罩既7頭垃圾
仲要屌9返你恐懼撚

為左阻止初選， 乜都做得出

好咩地地，啲人兩聲咳唔好睇醫生，咪冇人有病囉
同其中一個好嚴重啦 去睇醫生確診左啦 咪成條chain出左黎

晚上再錄得21宗確診個案，包括14宗是追蹤確診者而發現的個案，有可能屬本地個案，另外4宗則透過私家醫生檢測發現，另外1宗是機場入境檢測時發現

差兩宗唔知係境外定點

大爆發

依家都9成係茶記同老人院wor

其實會唔會根本一直都係咁，之不過呢排驗多左人所以多左確診？

佢已經改咗名

有好幾單未知源頭
同埋3代傳播

如果又wtf
咁可以預期呢兩三年有大半時間都wtf

probably

跨境學童

點都有d搵唔到源頭架啦

其實撇除政治上嘅猜想，按照爆發嘅幅度，呢個日期係相當合理

我不是洪卓立

但係如果係跨境學童嘅話，應該會有學生群組爆咗先

政府依加立場一定係力保經濟
你見佢啲措施出左等於無出咁就知
wfh依啲招數應該已經排到好後
唔一日爆三位數應該都無咩可能去諗

有人死先算啦
仲廢過感冒 驚西

因為有初選嘛

巧驚驚呀 停課停工未呀撚樣

你誤會咗人哋人哋想大爆發

係 好多無病徵確診者
同埋好多都係小感冒

驚西 信政府
聽日繼續番工番學 放工放學又HAPPY FRIDAY
吃喝玩樂 唔驚

3位數不是夢

學美國咁herd immunity算啦
就算中左正常健康人士都唔會有太大問題
死得嘅通常都係本身有長期病就快死嗰啲
預左被左膠批鬥

35

係啦，岩岩睇新聞見到老人院有十幾個阿伯阿婆係無病徵。。 你估下香港有幾多呢D人

防疫無止境咁, 一了百了算啦, 當解決人口老化

個阿嬋到底知唔知佢係香港出左名

搵人去廣東搵番佢 拍下廣告啦

初選來了，政府立即攪Biohazard

笑L左

711 712初選

港島：梁晃維 袁嘉蔚
九西：馮達浚 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 何桂藍 呂智恆
超區：王百羽 岑敖暉

natural selection

會無味覺同嗅覺

國安法 + 病毒再爆發，共匪奸計配合得啱啱好，雙線出擊，全城靜寂。

張馳有道

聽聞好似已經rip左

同意
跟本無得阻止 全世界都大爆
只可以當係重d既流感

連燈

一定要去防疫海洋公園！！！

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

菌從國安來

其實我想問係唔係全球係得澳門同香港有跨境學童呢樣咁弱智既野

感冒都會
咪又係暫時性
永久喪失就係本身免疫力差啦

Hello

42

210人都要返工啦

相信政府 唔戴

我去完豐鍋黎

其實全世界都係咁
你見日韓放寬完有零星爆發都無話封番

單日最高係>65? 今日確診數字應該排第2

新加坡有無

新山過關

今次真係爆拿

yes，美國日日新高
都係講緊照推回復正常既生活
經濟無可能咁長時間停頓

藍絲：美國空投

又爆🤦🏻‍♂️.....

推 直到最後的勝利

到時就睇個政府考量錢重要定人命重要

政府繼續無為而治

的士係其中一條好嚴重嘅傳播鏈
請立即停止搭的士！
我諗九成的士佬唔會消毒

好明顯大家都係簡錢

愛爾蘭-北愛有
之前脫歐邊界未明嗰陣提出過呢個問題

港共又係呢招
記者會之後先確診
淩晨截數，由零開始

隱形患者囉

肯WFH未

改咗名做傷子情歌
#199670

信政府 不怕

肯WFH未

爆得仲勁過3/4月
仆街政府講到明叫你同呢個病共存
等仆街

根本係自欺欺人

如果外地輸入唔計，咁講乜野第三波爆發姐
第一二波都外地輸入啦
何來第三波

初選先黎大爆發？
真係驚啲人出晒街投票？

如果係咁
睇黎真係可以當嗰菌係普通感冒仔

我覺得係支那運毒多啲

學校又無感染

流錦都唔會有得wfh啦
依家全民口罩
最大問題都係食飯個risk

豁免隔離果班都中唔少
一知傳一估容咩易爆發
多撚謝政府

外地唔計
咁應該香港0本地
因為隻毒係武漢出黎

真弱智定假膠
外地番嚟就算有中都有機制監控
本地感染講緊連源頭都未必搵到，莫講話切斷傳播鏈
嚴重性爭好遠喎

之前死都唔肯封
今次見澳洲英文出左聲
可能就要封關 唔比人走...

有冇人諗過係正苦硬塞俾你包口罩

過左初選啲case就少返架啦

聽日又重新計過

我覺得係單純雙非國安播毒

有冇人最近聽到呢d新聞好撚想嘔
成日凝住自己有冇中到招第三波喇屌您老母臭

流感唔會死人

得兒登仔先會覺得政府會睇人命重要啲
2020年有乜可能長時間經濟生活停頓
況且隻嘢根本冇得好驚
外國係講緊輕症係返屋企隔離休息架咋
兒登仔国安法都唔驚但驚一隻冇病徵嘅毒

大量國安直入香港

咁記者會都係講24小時內，唔會少咗

仆街
點解越轉越快

希望60 120 480 1600 5000 1萬 4萬咁上

加油呀，死多啲人，反正都係廢老多

-O-O

喜迎國安法，北京大禮

嘩屌你呢個計返時間吻合喎

搞到有幾人中招，外國政府禁香港人入境等你哋無人收番

中佬廢老唔帶口罩

其實佢有冇死到

有學童同家長中咗囉
支那學生係病源但無乜佢地個案嘅唯一解釋係支那人當小病唔撚理就周圍傳染人，但被佢地傳染嘅香港人就好撚驚，一又咳就去睇醫生，最後大多都係本地人確診

真開心

用輸入武漢肺炎阻止香港人去英國澳洲

聽日一定反向 照升

All in 700牛牛

56

你不如擔心一下你伯母先啦

上連登都要帶埋老母
真不孝

依家

純粹好奇問
如果係咁 點解係粥鋪/家長爆先 而唔係小童爆先??
照計細路仔一咳 D家長驚撚到即刻要捉個小朋友去睇咩
但第一日 公布幾間中小學好似都係老師/家長為主

咁要問下中左招既有冇用緊

再WFH未 屌

理性

書展都繼續啦

Fail la 失敗主義都傳得咁廢
五毛你唔好死左佢

淨係想知幾多單本地感染

如果我屋企人有事
我會第一時間隱藏 然後報復中共
一齊死 反而佢棟野又走唔去

數返14日前先啱啱端午節
趁條街多先嚟播毒

武漢肺炎最撚勁就係宿主未發病已經有傳染力

然後政府同你講“商務人士”同跨境學生可以用特快線免檢疫嚟香港

去書展

我professor 個老婆3月中左武肺
到而家都未有返味覺嗅覺
佢話醫生講可能要一年先有返

其實係荃灣某綠色主題酒店

都有可能咁就一世

咁搞一搞
可能個個都驚多人唔去書展
然後新城市廣場呀、太古城呀嗰啲就多人到嘔電

是但啦 我反而好興奮
發達機會黎了

君妹話 樣本病毒量好高

63

港共政府覺得賺錢＋奶共緊要啲
但社區大爆發又打擊經濟

係咪死9左？

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法 #特區免簽地位 #香港自治法案 BNO「5+1」 #取回強積金

免檢疫人士

提提大家，海洋公園同迪士尼係開放架

大家玩玩唔同遊戲，冇共同目的
書展都係睇唔同既書，冇共同目的

病毒只會傳共同目的的人，點解要ban

學生個堆知傳染源又點

聽聞仲同武漢肺炎傾好左，入左去唔會傳染，本身中左招既都會好精神，玩得好開心

點解仲唔停課

唉 屌你老母
乜鳩健康碼 有撚用就唔會搞到咁
啱啱個市好返少少
你老母 叫啲瑝蟲落嚟
佢哋有撚錢買野咩？
依個搞到香港中撚哂
你班廢官諗撚咩好橋？

WFH 未

又死幾多件廢老

個樣好詭異

同黨安法一齊來囉

仲唔停工

蘋果個數字成日都報大
信住有線先

如果有人照去書展，又唔帶口罩就大大鑊囉
不過好似三，中，商係大戶
信政府，唔怕

街市都日日多人啦

拎來講

有源頭唔計
零星不明源頭唔計

毒

國安可以隨時入黎
既係大量武警都無左黎
新移民果啲話就話150人/日
但習狗信得過先算，依家新界支那人就黎佔5成

摩牙

死撚開啦左膠

不明源頭=支那
跨境幼蝗落嚟播毒

未知源頭=支那
衣家其實都係境外輸入不過只係政治原因先話本地

65宗，就快破紀錄

//香港武漢肺炎確診個案創單日新高 特首宣佈更嚴厲防疫措施

2020年3月27日
湯惠芸 香港

香港新冠肺炎疫情持續擴散，衛生署星期五公佈新增65宗確診個案，是疫情1月底爆發以來的單日新高紀錄//

WFH了

繼續書展 繼續返工返學

777: WFC!

仆街啦，屋企樓下日日都有一大班老人家排隊聽傳銷，有預感我住果區會爆鑊

柒婆：各位市民請同啲帶菌者互諒互讓

72

書展生生性性，最緊要唔戴口罩d 廢老有事

不如改辦殯儀展

多謝國安法，咁多國安機構人員直入香港。

街市係日常生活
書展係咪日常？

沒事兒

境外輸入多係因為機場檢測做得足，咁冇咩地方係未知。

cls

即刻國安法細節、初選大部份被蓋過。同之前限聚令一樣，夠廿幾日就爆一兩單，根本就係有目的。
下個星期書展應該又少番架啦。

但之前機組人員唔洗做都帶咗菌入黎啦

等咗5分鐘佢終於郁

01走得太前

講危險性 街市仲危險啦
同埋大把展覽舉行啦
唔通封晒咩

你分唔分到必需同娛樂？
以為打個膠符號就啱
得啖笑

基本法保障

支那咪就係未知源頭 個正苦做咩都政治行先唔通同你講係支那輸入？

立完國安法就咁多確診

劇本進行中

我朋友做正負既，佢話今次唔會有wfh
因為上次停太耐，啲刁民唔like
所以單日1000都唔會wfh

MK 大飛返大陸個POST呢??

Fced?

唔會wfh啦
現在死咗10個人唔夠但係wfh經濟損失每日10億計
政府會唔會當你一條命10億咁值錢？
稍為讀下會考/dse經濟都唔會再叫wfh
小學雞另計

同連登仔講邏輯係無用
同藍絲屈71搞到大爆發一樣咁無腦

乜柒都話要FC
FC撚死撚咗佢啦戇鳩
冇人落嚟播毒唔通真係無啦啦咁多不明源頭咩

咁嬲做咩？

近排好多確診係有病徵架
咁支那都有可能ge

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

宜家低死亡率係因為個醫療系統未overload炸。。。。。。

機組人員免已經on9
成機巴基躝坦咁多人中 照比佢地自由活動

痰耀宗嗰班撚樣京港兩邊走又唔洗驗

今時今日仲會care like唔like?

繼續游水好野